動畫《ULTRAMAN》4月NETFLIX獨家上畫

咁機械人feel

呢套漫畫都好睇
係出得好慢

lm,七星俠扯哂旗

Ironman 咁
左邊果個成個日本武士咁

七星俠真係型到仆街

吉田去救自己個仔個陣仲型

漫畫慢到棄坑

早兩個月係精品見到隻國模就秒速入左貨，仲訂埋隻合金seven 拍得住千值鍊果隻

故事係講超人吉田離開左冇人守護地球，而早田同吉田因為合體既緣故，有超人基因遺留左係體内，所以科學搜查隊就打做左套甲比佢繼續守護地球

太郎變到好似蜘蛛俠咁嘅cosplayer